{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-12",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "충인시장"
    },
    "text": "忠仁市場 \\n\n忠清北道忠州市忠仁6ギル16\\n\n2005年には、伝統市場特例法が制定され、自由市場、公設市場、忠仁市場の3つの市場が統合され、現在まで続いています。地域の名前が忠仁洞であるため、地元の人々はこの市場を「忠仁市場」と呼んでいます。商人会の登録メンバーは360人ですが、登録されていない業者も含めると、500件以上に達します。隣接する舞鶴市場を含めると、店舗数は800軒以上になり、毎月5日と10日に市が開かれる際には、商人の数が1300軒以上に達する大規模な在来市場です。この市場は、特化市場というよりも伝統市場であり、衣食住に関連する業種が主体です。現在は、特に食べ物と食べ物関連の店舗が多くなっています。かつては呉服や韓服も有名でしたが、最近ではスンデ、餃子、まんじゅうなどの食べ物が中心となっています。これらの食べ物は口コミで広まり、全国各地で宅配販売も増えています。2000年代には大型マートが2つ忠州に進出し、商圏が停滞する傾向がみられましたが、最近では復活の兆しが見えてきました。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠仁市場はいつ設立されましたか？",
            "answer": "2005年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "忠清北道忠州市の忠仁6ギル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場はどのような種類の市場ですか？",
            "answer": "忠仁市場は伝統市場であり、衣食住に関連する業種が主体です。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場には何軒の店舗がありますか？",
            "answer": "登録メンバーの商人が360人であり、登録されていない業者も含めると500件以上の店舗があります。"
        },
        {
            "question": "隣接する舞鶴市場を含めた忠仁市場の店舗数は何軒ですか？",
            "answer": "店舗数は800軒以上です。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場で特に多い店舗の種類は何ですか？",
            "answer": "特に食べ物と食べ物関連の店舗が多くなっています。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場で有名だった商品は何ですか？",
            "answer": "かつては呉服や韓服も有名でしたが、最近ではスンデ、餃子、まんじゅうなどの食べ物が中心となっています。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場の商圏はどのくらい広いですか？",
            "answer": "最近では復活の兆しが見えてきましたが、具体的な範囲はわかりません。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場の食べ物はどのようにして広まりましたか？",
            "answer": "口コミで広まり、全国各地で宅配販売も増えています。"
        },
        {
            "question": "忠仁市場にはどのような業種の店舗がありますか？",
            "answer": "衣食住に関連する業種が主体となっており、食べ物関連の店舗が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 364
    }
}